<寒命> 算唔算係衛蘭最underrated嘅歌？

好似冇乜人識

一聽就諗起北海道

札幌跟牠抖震

係好聽
可惜好冷門

基本上成隻serving you都係好underrated
14首歌入面淨係覺得track 14麻麻地
其他嘅歌都全部聽得過
仲有翻唱嘅reality都好好聽
個人認為serving you係衛蘭最多好歌嘅一隻碟

退 又係好正但冷門

love you

Serving you 冇攞過啲咩獎真係好可惜

衛蘭最好聽嘅碟係街燈晚餐

街燈晚餐
我懷念的你
只要我們還有心

衛蘭首首歌都好好聽

真名上兒登

2012 都幾特別 同佢平時嘅情歌style唔同

離家出走冇得輸啦

積雪
無人識

睇完哩個post去聽 聽到上癮

你在何地 若然在札幌可想起我？

呢首真係top1

我是寒命

就讓彼此都別戀他人也不忘記 別個再沒法比

溫差 寒命 積雪
凍親三部曲

衛蘭根本成個underrated

黎明條PK
衛蘭好似真心無咩難聽既歌

生涯規劃

次次去日本都要聽

2004-2010每一隻碟基本上冇一首係唔好聽

咪癲啦
黎明幫手揀歌架
講真黎明間公司咁細 幫到盡啦
加埋當年衛蘭都貪玩

好撚好聽 我其中一首最愛 但個次演唱會佢唱錯歌詞

真 好同意 隻碟又靚

纏綿盡了 你竟加倍 掛念我

黎明衰極都好 起碼衛蘭真係有歌HIT到
睇下過左華納...人都就黎唔見埋

飲Sapporo 飲到抖震

除左寒命 呢隻碟最鍾意如水

廁水清洗我

Leon 真心幫佢搞唱片！係封面設計有問題ja

serving you真係首首歌都好正

認真聽既話 心會不自覺感到親戚戚然

love diaries首日文歌都唔差

好似真係冇咩人提 提親都係大哥 離家出走 如水
但係我最鍾意就係寒命 當初第一次聽就鍾意咗首歌 後來仲買埋碟日日loop嚟聽

我諗如水都唔算特別多人識

離家出走 大哥 殘酷遊戲 應該係佢最hit個3首

身邊啲frd都淨係識唱呢3首

個人鐘意
My Love
Do U Know 兩隻碟多啲

細個好中意
唔知點解而家聽衛蘭會聽到燥
可能係太無感情

我最鍾意係Do U Know嗰隻碟
讀中學嗰陣成日loop

隻碟入面啲相

聽佢啲歌有種感覺
好似好輕描淡寫咁唱返啲感情事出黎

我屌 本身未聽過如水 係睇咗呢個post 先去聽 咁一開始睇完你呢個留言見到乜撚嘢「廁水清洗我」wtf 跟住我係睇完呢個post 隔一排先開始聽 但都忘記唔到你嘅厠水清洗我 明明一首咁好聽嘅歌
唉
我想聽返做 似水 你還返畀我

快啲聽埋凍親三部曲

聽晒
仲好好聽添

珍😂👍🏼

寒命 如水 同？